各位连登仔快来加入咱们中国共产党

永远只有党才是你的依靠,未来及希望
一起当个高大上的人!

中國共產党萬歲

支持再起文革,打倒走资派

沒有毛主席 就沒有新中國

想問下點先可以加入黨

我必定堅定不移地跟隨黨的指揮

唔好再覆五毛

我覺得似假膠
btw 毛主席萬歲！

毛主席萬歲

邊度攞表，幾銀黨費，要唔要推薦人，有乜著數

ching ho ball

咁容易咩

我早就入黨了，是毛新宇同志推薦我的，牛逼吧